有女手足危殆！

【最新】醫管局表示，示威活動截至下午六時，共六人送律敦治醫院，其中一名女子危殆

啱啱睇到now

咩事？

人踩人？睇左發生咩事先

推

推到知咩事

有冇人知咩事

咩事先 未必關今日事

冇人知
有冇知情嘅手足！

屌你老母維尼熊

自己人定藍絲？

第一句咪講示威活動希望係藍屍廢老唔係手足

佢話明係今日

推，屌佢老母死黑警

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

會唔會係被私了或者係被掟中嘅狗

定係銅記俾人俾獅鳥嘅藍屍

Push

Lm等詳細

示威活動喎 點唔關今日事

係嘅話就拍手掌

人踩人係tst 未必關事

示威活動截至下午六時

文盲？讀多啲書先講野啦

你全家比狗屌?

吉人天相

Lm等跟進

64616642星火

集氣 要無事

明顯係比人私了啦

人疊人果單？

律敦治醫院應該全部都係銅鑼灣嘅事
如果tst人踩人理應去廣華

希望係搬路障藍屍
條女比手足打得幾甘下
希望唔好係手足

推到有人知乜事！

屌 係咩事

我第一時間都係咁諗

醫管局：示威活動6人送院 清潔工心臟病發情況危殆 (19:36)

網民今午（24日）發起「反惡法大遊行」，銅鑼灣、灣仔多處出現衝突。醫管局發言人表示，截至傍晚6時，港島區示威活動中合共2男4女送院，全部送往律敦治醫院。

送院者當中，2男2女情況穩定，一名女子已出院，一名51歲女子情況危殆。消息稱，該名危殆女子為尼泊爾籍清潔工，本身有心臟病，她身處公廁時有一群人進入，疑被嚇至心臟病發送院。

Source:明報

who

你一定係屋企睇直播見到

扮田

手你老母足
拉

送院未必一定係手足

冇話明係手足 唔好打定輸數咁啦

保持距離先，未知咩人黎

pin la
希望佢冇事啦

Pin this plz

推手

屌，係咪黑警衝入去

01 話係南亞裔人士

咩一群人丫
根本係比狗嚇

間接畀popo嚇死

似係啦

黑警殺人

好慘

點解尖沙咀唔係去伊利沙伯？

似

你做開清潔既平時個公廁有人入去唔通又會嚇到?
定係出面開槍嚇到病發呀

希望無事啦

希望無事

今日陳伯都上過白車,6個包唔包埋佢?

唉真係

冇撚野呀你 人地可以本身之前有病/併發症 唔一定係因為個示威就搞到入院架 而且個source入面乜7都冇講

希望冇事啦

咪係
上次女記都嚇到失禁

一定唔會一班人衝入公廁
同預約被捕冇分別

咁就唔知啦 不過都係黑警害
放tg嚇到啲人入公廁避>間接害死
成堆popo衝入公廁>直接害死

希望佢冇事啦
啲狗好鐘意沖入廁所

祝佢冇事啦

笑你老母

呢D要第一時間搶個主導權
唔係一陣班保皇狗又話係比黑衫害

仲入公廁

Get well soon

push

沒記錯, 今日有單好似一大班狗去公廁

冷靜頭腦好緊要

God bless

tst

冇事 唔洗驚

要冇事

咩人進入先會嚇到心臟病發

Agger,佢地已經瘋傳緊今日私了裝修嘅片
搵返其他野黎洗返地
胡椒球槍射細路,tg放題,尖沙咀人疊人...

原來係俾死黑警嚇到心臟病發

PUSH

希望佢無事

今日係維園廁所 有50 隻狗係到去廁所 仲要有幾個做門口狗

咩事先 字都未睇清楚就鳩UP

頭先撳錯sor9ry

黑警又入女厠打人？！

推到有人知

唉

希望佢冇事

thx for汁

動物大遷徙果時被踩

個清潔工本身有心臟病 咁啫係間接啦

如果係，黑警fb 實出po屌鳩示威者喇

又打犯？

831

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

咩標題

stay strong

頂俾班狗嚇到心臟病發

Yes 肯定係想屈落人群

港島區示威活動中合共2男4女送院，全部送往律敦治醫院。
送院者當中，2男2女情況穩定，一名女子已出院，一名51歲女子情況危殆。消息稱，該名危殆女子為尼泊爾籍清潔工，本身有心臟病，她身處公廁時有一群人進入，疑被嚇至心臟病發送院。 #明報

黑警死全家

點都好
希望冇事

清潔工黎架

即係黑警嚇親人

比狗衝入厠所嚇到
心臟病發
屌！黑警曱做既

屌呀
啲狗仲要豆腐做咁，損少少都出post

一要冇事，推!

等睇藍屍又老屈示威者

pusg

死黑警又衝入公廁

咩人入女廁

😭😭😭😭

早日康復

得狗鍾意衝入廁所

推！

sorry頭先撳錯掣
而家打番個啱嘅

今日1600-1700見到有人上左聖john救護車

又死多件

你老未一灘灘血地下 多撚到
提埋一邊封鎖線後打

手足黎嘅

點解？！

南亞手足

希望佢冇事！

一群人係咩人先

吸引眼球既題目,入到黎原來只係清潔工...屌你咩

應該唔會係防暴
防暴佢實講啦

清潔工人黎
有班手足跑左入廁所
嚇到佢心臟病發

吉人天相呀

希望冇事

2017 有手足比狗射胡椒球 手指見骨

點解仲要出去暴動....

Up

拉啦做左標題黨

標題黨 , 屌你老母

唔通睇你啲丁圖？

嚇撚到心臟病 真係慘

唔好有事

明報真係明報
講到係因為一群人進入廁所所以嚇到心臟病
正正常常好撚多人入廁所會心臟病?
好明顯係俾黑警嚇到個個衝入廁所而佢係其中一個啦

集氣，個姐姐係無辜

班軍師黃衛兵又害鳩死人

推 咩事

thx

blocked

Lm跟進

係咪俾豬隊友害死

唔關事就唔會起首就講示威啦
死柒頭，有你啲咁嘅手足光復香港就仆街死啦

無事無事

俾廢物狗嚇到心臟病發

頂住

又害鳩人鳥

岩，就算唔係手足，但都希望個姐姐冇事
死黑警殺撚左幾多人